支唔支持摩daddy回歸蝗

以前真係好charm

支持, 摩狗同蝗個格好夾

真係差好遠 daddy完全唔襯獌

係 簡直天作之合 佢同獌有啲怪

入去捉鬼

冇鬼捉嘅daddy先係最強

發哂福，冇咗霸氣